好想去曬香港每一條街

宜家日日去極都係果幾個地方
日日一直無限loop
覺得好悶
成日話香港丁屎咁細
連一個咁細嘅地方我都去唔曬
好想去遊下香港 去曬香港每一條街

加油！去多d啦 其實香港好多文化歷史嘢好好睇 可以慢慢explore!
利申：港島人 平時喜歡遊 九 新界

仆你個臭街

Jm9

唔駛想
即刻做